我宣布 泰國小姐 冠軍 5號

屌你老母 選緊香港小姐喎大佬

1號

佢可以拍黑人牙膏廣告🤣

有冇人想投訴

根本係do姐揀既

屌你Do姐去shopping就算啦 而家Do姐選港姐

唔好咁啦 do姐都係跟order做野姐

可以做bigbig channel 生招牌

以前tvb fun個app仲可以比我地投
而家兒戲到....

8號冇冠軍都入到三強掛..

10號入到就驚人話造馬

而家5號 擺明係改錯節目名

好明顯係內定
do姐都係跟order

無論正路定識做Do姐都應該一人俾一票先係 成場人大多都叫1號 佢自己又話大個都好 居然兩票俾同一個 造馬造到出曬面

倒及牙泰國人妖拎第一

Do姐有兩票本身已經on9

老母睇到嬲左

好難分

選美? 邊撚到美呀你老母

呢句聽左十年
選完出黎拍幾套劇又有人吹奏 eg朱千雪 朱晨麗

個個都假

今日鬥排牙夠唔夠搶鏡

5號都得
咁Fanny都得啦

真係冇眼睇

估應該係一早set咗 投票只係做樣

十成十啦 次次投票都叮噹馬頭

頭先d咩網民問題都係假既

李曼芬都得，咁斯路都得啦

痴撚線呢個咩節目?不如選隻馬啦

Match

班柒頭連登仔講咁撚耐 相都無一張

終於有個正常人貼相啦

請問仲有冇 亞軍季軍相 ?

其實5號好慘，選左出黎真係俾人笑足成世

咪撚侮辱細哨

唔做馬咪唔會比人笑

不如我地睇下近幾屆泰國人妖選美

2017

2016

2014

靚撚過港姐冠軍

慢慢睇

5號嗰邊好唔掂?

好撚似人妖啊你老母

係咪因為佢似逼逼餐勞隻馬騮先俾佢

唔好侮辱人妖 睇下miss Tiffany universe

陳庭欣排牙仲柒過佢啦

過幾年咪又大把人吹捧

高質幾撚多

頒個西瓜做獎就差唔多

馬鼻 哨牙

季軍笑得靚過亞軍

見到都唔撚開胃

屌, 最上鏡小姐

季軍有啲似李璧琦

拿 起碼陳庭欣唔會成個男人咁

同奧運拎銀銅牌個原理一樣

一個有牌拎
一個飲恨無冠軍

屌冠亞軍我都算9你啦

季軍你整件咁既出黎?????

好撚樣衰下 點會拎埋最上鏡架?

屌 全部都哨牙

屌 好明顯8號冇後台啦

仲有個冠軍 仲以為麥明詩已經 點知

我老豆老母見到個冠軍果陣仲話唔係呀嘛，咁嘅樣都攞冠軍！？

5號真係柒撚到爆廠

子華神

本身覺得上年港姐麻麻地
選完今年之後覺得上年好高質

睇左少少 淨係見到其他人著白衫 佢深色衫 有無圖

可能8號比人book左

原來fyy已經好靚女㗎喇

可能tvb想推fyy上神枱

堅7

香港小姐TVB自己選，不如叫TVB小姐啦，都唔關我地事，又唔係我地選！
2017 TVB小姐

我老母係咁話5號好樣衰

即刻熄左電視

10號個big big channel獎都似造馬啦

右面 冠軍+最上鏡小姐

冠軍唔意外 但係最上鏡屌你咩

因為印象好撚深刻

達哥咁樣去選都贏5號

初頭一開始出場係個鏡頭經過閃個一秒，我已經: 哇！邊撚個哨牙走去選

朗拿甸奴

部iPhone 6仲靚過個冠軍

港姐2017 冠軍雷莊𠒇老豆原來係億萬富豪

香港小姐2017終於塵埃落定，冠軍由23歲來自多倫多的雷莊𠒇，原來老豆雷葆文係香港的十大傑出設計師， 人稱「設計多面手」，而且身家十分富有，香港及海外都擁有物業，傳聞係億億聲，在商界有頭有面。雷莊𠒇曾表示父親十分支持她參選，當然佢自己都十分有料到，作為唯一嘅海外突入佳麗，身高成5呎7寸，身材更加是十分惹火，因為佢係模特兒出身㗎！

咁先係選美

屌那星人妖都靚過隻馬騮